TOT

TOT下年再黎過，仲有未來

TOT

希望TOT可以比心踢歐聯爭到出線

分組第三落歐霸 然後三十二強出局爭英超
每年劇本

炮縮生日都咁搶口

收嗲啦tvb 打手

熱刺獲獲都係咁
以前爭前4又係自己收自己皮